[連連歡樂飛天劍] 二月六日沙田十場泥草混合討論區III

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算6/2成績)
長井 631
華可可 548
天堂之門 389.5
Goldonsixty 249.5
尊兄 157
冼毅力saint 124.5
蘭仔 110.5
Greenwood綠木 90
なつめみお 89.5
女朋友係貓 67
宮澤有紀寧 65.5
俊歡騰 63.5
蔚藍海角 42.5
T.Partey 34.5
福逸 31
しっぽ 28.5
大衛希斯 22.5
時時精綵 17.5
夕陽紅 14.5
bot 5
迷柏寶 0.5
岩田剛典 -3.5
單身楊明㫻 -5
覓腸 -22
扑濕瑪莉 -30
潘頓正賤種 -32
F_TOTTI -36
屠殺馬會 -36
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
彩虹RB -40
郭劍橋 -40
波利 -52.5
真心呼喚 -56
蜻蜓點水 -57.5
大外一氣 -61.7
單挑冠軍 -63.5
當家精選 -74.5
烽煙 -79
迴光物語隔離 -80
Adnan_Januzaj -80
李宗盛 -80
zacpurton -80.5
火箭拳王 -102
梁家俊(無傳承) -105.5
拿樸迪 -111.2
SakaXhaka -113.5
Priestgod -116
艾力臣 -120
畫個大圓圈 -120
金仕芬 -130
切柒裂桃 -130.5
小川ともみ -137.5
智高無上 -142.5
金世正 -143
我愛摸lin佬 -144
甲乙丙丁 -154.5
奧書 -157.5
Saho -159
跟方駿暉贏大錢 -159.5
做撚到仆街 -160
方嘉藤惠 -160
冬天沒有雪花 -180
七色交響曲 -192.5
人一世勿一世 -205.5
吳宗憲騎加州雷電 -206.5
南珠隻狗 -220.5
心靈投注 -240
新力必 -240
Win神Ho -260.2
寶高 -320

6/2 馬PO精選
R1 友盈友款 (冼毅力saint) 輸
R1 漸信龍駒 (烽煙) 輸
R1 好友無敵 (小川ともみ) 輸
R1 一路順風 (梁家俊[無傳承]) P$33.5
R1 全中 (當) 輸
R2 怡心聲 (金仕芬) W$71 P$24.5
R2 快快有 (Win神) P$34
R2 好玩大少 (福逸) 輸
R2 令才 (華可可) 輸
R2 寶貝兒 (なつめみお) 輸
R2 萬事傑 (買韋達會發達) 輸
R3 友誼至好 (七色) 輸
R3 勁力勇士 (波利) 輸
R3 翠湖飛鷹 (冬天沒有雪花) 輸
R3 星運子爵 (新力必) W$89 P$16
R4 遨遊之星 (奧書) P$29.5
R4 雄龍 (蘭仔) 輸
R4 飛馬輝煌 (俊歡騰) 輸
R4 威威高星 (屠) 輸
R4 連利福將 (艾力臣) P$27
R5 喜氣綿綿 (智高無上)
R5 電路一號 (夕陽紅)
R5 百寶袋 (しっぽ)
R5 嘉應風采 (寶高)
R5 西夏之王 (迷柏寶)
R5 向前看 (Priestgod)
R6 雙天至尊 (尊兄)
R6 鵰神 (天堂之門)
R7 超霸神駒 (大衛希斯)
R7 天天精彩 (宮)
R7 佳運來 (saho)
R8 亮先生 (覓腸)
R8 傳盛 (迴光物語隔離)
R8 無敵勇士 (大外一氣)
R8 路路之星 (人一世勿一世)
R8 暖在你心 (蔚藍海角)
R9 威之星 (goldonsixty)
R9 佐治勇駒 (金世正)
R9 手到回來 (南珠)
R9 人和家興 (時時)
R9 會長之星 (綠木)
R10 糖糖幸運 (憲)
R10 飛天劍 (SakaXhaka)
R10 標準猴王 (岩田)
R10 星運明爵 (zac)
R10 浪漫組合 (真心呼喚)

Lm

lm

正評贏大錢

愛馬劍100%

第6場4號中華之光 退出

呢場真係想買

6-4 中華退

肥好黃

今日連中咗四場，希望中埋呢場

鵰神

但巨額過關 有冇信心

我輸晒

愛馬上次輕鬆贏
今場個樣仲好過上次

有無人會繼續買潘狗？

10檔， 小心３疊比人頂足全程

買條做愛q先

泥地拿, 呢場買咩

希望4連有
2拖 6 7 8 10 12
9禁 今日輸到仆街 暫時-15k
比我中條超冷4連la

兩全其美啦

整條88倍q黎ok？

有冇人迷win姐，佢今場買乜

上次冇飛贏
驚要還

穩穩陣陣既話 膽一定用呀拉

1-5

嘉俊唔好輸啊

雷霆戰駒 彪形遨漢

7俊4 win

老田

3-5-7 QQP
豬埋去訓覺

早著先機以後都用返卡樂B定點

可能要 巨額過關咗

車3號p先

梁家俊 4win啊！

我買黎水

2 5 10 12 14

好驚佢爆榮華 拖番注先

今場都幾多人追潘

賭潘頓要賭欖咁賭

呢d情況通常都係熱頭冷腳
搏下彭國年P過肥年事

泥水

度咩 咪又係個堆騎師

屌你咩我...
賭左12>10,13

All in我潘 唔中聽日a1見

好似之前拉咁全日一place都無

仲有人追潘 熱撚到

綠格

2021仲...

我潘冇 隻馬有

一齊中

A1 bakery

5號3疊喎 上到仲唔係馬王

潘又留左搶晒口

3 5 2

愛馬劍真係輸個檔

周仔

中

同我expect 個跑法完全唔同

跑第二

3號又有返

我屌你老母田狗個灣

好過無啦

3號又bounce back既

中！

潘狗出嚟搞笑

六寶又比慢步速重飛擊殺左

雙天至尊

1檔唔撚放, 上場放都好撚勁

田狗想點呀

潘頓 最吸飛嘅輸馬騎師

KC又加分

屌你老母，又係梁西攝撚死三甲，無嘢哂

喂打劫喎

明明內檔跑跑下出左去

潘捉撚到傻

智力有缺陷

上場放快咗，今場帶番錶

潘狗拉馬

喊出黎136位置q

得一個跑法 今場無啦啦放到

真係激死兩全，雷霆全部4.5

我條35q啡格 屌你老母呂狗

條友下下大賭

拉應該騎王啦 仲有成手好馬
KC 39分唔知仲有無得上

進優係咪唔食得泥
上趁望空跑

5號唔係3疊應該追到

雷霆戰駒又點撚樣......

個閪灣唔蝕到咁有p啦

再買潘我去食屎算
雙天搭左條垃圾

呢場智利馬王？

潘留力尾場

問拿SIR

拉到
但點解仲有傻仔追潘

楊撚真係墮馬死算

都靈紅星12分

都0紅星一陣win埋

潘頓零分仲買佢係咪要驗腦

2021買潘頓
係人都識

搵位柒撚到....PQ都無

啲腳勁中3t

章名：你作為幾屆冠軍...

佢已經輸到失控

今日真係要講2021仲買...

條Q買嗰陣50倍。。

屌佢2老母 條3T輸佢隻翡翠劇院

都靈紅星大船未 我肥岀名保養老馬

平海飛星輸埋我可以行路返屋企

雷霆戰駒3月13 4班1800泥

想佢輸

有線狂屌潘狗

買gme都好過買潘狗

我諗諗下我三T場合中晒三場單T添

跟住盛勢咪轉走咗

隻進優搶口到傻撚左

潘狗幾時死

落注啦 驚咩姐

呢場可以打巴盛勢馬主

冇賭開係好小會賭其他範疇
咩六環三T極小掂

Kc賽前幾倍

智利馬王上場117, 今場132上1800 , 會唔會無影

都靈紅星100%

章名買左幾多潘姐

50，利申，買左10蚊。

潘頓真係仆街仔黎

上場超快時間贏 今場1檔反而唔係大熱

@烽煙 想買埋4x15 KCwp

跟方講得啱
做淡雷神慘過做雞
買潘頓真係正傻閪

買位置q 全鳩部搭潘
遨遊 雙天
幾撚時死

場場買2隻中得1隻

2021仲有人.......

其實係獸醫冇運定係個廢左
輸極都排緊第2

輸到無錢過年未

今場滿冠熊？

乜撚野得7c啊

追何妖同潘輸咗30k
當買左gme算

我有啊諗緊邊隻做膽

真 勁力勇士同飛馬重傷

大熱拖嘅pq都買

6/2 馬PO精選
R1 友盈友款 (冼毅力saint) 輸
R1 漸信龍駒 (烽煙) 輸
R1 好友無敵 (小川ともみ) 輸
R1 一路順風 (梁家俊[無傳承]) P$33.5
R1 全中 (當) 輸
R2 怡心聲 (金仕芬) W$71 P$24.5
R2 快快有 (Win神) P$34
R2 好玩大少 (福逸) 輸
R2 令才 (華可可) 輸
R2 寶貝兒 (なつめみお) 輸
R2 萬事傑 (買韋達會發達) 輸
R3 友誼至好 (七色) 輸
R3 勁力勇士 (波利) 輸
R3 翠湖飛鷹 (冬天沒有雪花) 輸
R3 星運子爵 (新力必) W$89 P$16
R4 遨遊之星 (奧書) P$29.5
R4 雄龍 (蘭仔) 輸
R4 飛馬輝煌 (俊歡騰) 輸
R4 威威高星 (屠) 輸
R4 連利福將 (艾力臣) P$27
R5 喜氣綿綿 (智高無上)W$41.5 P$32.5
R5 電路一號 (夕陽紅)輸
R5 百寶袋 (しっぽ)P$17.5
R5 嘉應風采 (寶高)輸
R5 西夏之王 (迷柏寶)輸
R5 向前看 (Priestgod)輸
R6 雙天至尊 (尊兄)W$109.5 P$29.5
R6 鵰神 (天堂之門)輸
R7 超霸神駒 (大衛希斯)
R7 天天精彩 (宮)
R7 佳運來 (saho)
R8 亮先生 (覓腸)
R8 傳盛 (迴光物語隔離)
R8 無敵勇士 (大外一氣)
R8 路路之星 (人一世勿一世)
R8 暖在你心 (蔚藍海角)
R9 威之星 (goldonsixty)
R9 佐治勇駒 (金世正)
R9 手到回來 (南珠)
R9 人和家興 (時時)
R9 會長之星 (綠木)
R10 糖糖幸運 (憲)
R10 飛天劍 (SakaXhaka)
R10 標準猴王 (岩田)
R10 星運明爵 (zac)
R10 浪漫組合 (真心呼喚)

後面呢幾隻我剩係預佢頂盡兩隻P

中左比你攞下彩囉

勁力勇士同同有友買左15k

有預感要-40

佳運來仲識唔識進步？

支持啦

跑忠心

唔駛發爛渣既

今日可以欣賞賽馬啦

今場買咩

雷神

馬會又過肥年

臨尾見健威馬落飛大注咗

有冇人解構到獸醫衰D咩

都靈啦

廢囉on9

咁我唔買喇

1605點部署好

福多寶搏下先

雷定田膽好

轉左性咩環境

1Q番啦

嘩 岩岩好7球完場

係時候爆了

跟紅頂白

拖咗全餐qpq

大三元？lm

KC騎王？

你派啦, 贏到欣賞賽馬咁撚癲

我鄭啦

呢手馬跑7場0分真係好撚神奇

周狗騎王先

初三原來冇雷神

9

法國q

滿冠熊

屌你老母打到啡

2 3 6 10

打到11倍

馬王又發咩撚癲

大逃

頂唔頂到呀

又大逃

嘩，快撚到

超霸神駒 ON9 ...

我shit!!!!!!!!!

閪手

賀銘年真係ON撚79

我屌你老母賀狗你玩乜撚呀

我SHIT

Shit恩又爆冷

賀狗神級發揮

賀狗笑撚到仆街

屌你老母 係我on9
揸左田雞做膽無用啊拉

贏緊隻馬可以咁輸
ON 9

個步速咁快

滿貫熊

中shit過關

賀狗。。

Good

上次5win隻超霸又係咁跑
好撚跑得

輸撚柒晒

真心要潛了

跑1000咩屌你老母

放到咁都無得追
天天精彩已灣

返到黎仲要輸唔遠
下場換人？

笑撚死人咩我屌你老母 以為今場又1600?

快撚到咁都第3

賀狗笑死人咩

六寶又斷

放到咁都捱到第三

i love u shit yan

賀狗當咗隻馬真係馬王

天天精彩累了,P都無

大逃就走到尾啦
隻馬唔斷但轉彎比人捉到

中！！！熊！

放到聽唔到聲先望後面

仲要重磅
下場換周狗又贏甩

屌你老母啊田雞

係喎 根本唔應該捉

我田又輸

想問跑咩

未轉彎已經俾人追近

田泰安躝返毛里裘斯喇 呃飯食

屌你老母 啡格

57倍q啊屌

3/7/2/9

平海飛星真跑得靚好彩轉彎前拍得住

又中

你要放咪死放囉 又要捉

唔捉一定有第2

高仕登鴨都拿組合又贏

3搭9屌你波狗

中你老木咩仆街
中就唔使哭泣啦

你都有買？

波狗果隻落飛咁勁 乜鳩都無

唔撚柒用腦

屌你老母

又要大逃又要驚

幾時整返個復仇者聯盟

3搭8屌你田狗

係賭2號斷晒

想知狗會會唔會捉鳩賀銘年問話

雪茄+波狗+外檔都夠膽啡格幾撚痴線其實

單速馬捉乜撚丫
你有幾何見馬克羅斯會捉

咩話 1.2p 都jump

買place 過關

同上個禮拜馬克羅斯一樣咁輸

扮勁

頂唔頂得順

電狗呢場100%啦掛

我wp

比我跟你一場搵食好無

威之星贏到派你華蛇

最後一注9場我拉
輸埋今日唔賭

一早得返六環

連連歡樂又出黎搞笑

仲要泥地

我一早講咗話今日買條shit過關...

潘狗拍實連連攬炒

牽旺加富第4, 吐血

賀銘年on9仔，連基本智商都冇

你勁好多

好彩岩岩有人比水shit因膽
射緊孖寶

我決定十蚊連連w

雷狗p 過關都發達

連連歡樂轉倉用雷神搏盡無悔

賀狗：上次得 點解今次唔得

我-6啦shit呢啲點大注

上次冇捉

唔駛派，一齊中啦
令才佢想去，係太後發力

賭波 不如買雷神p

gchi

我潘呢手馬0分點賭

想賭隻7輸

上左口，留唔住，唔想人馬角力就順走，
小組警告賀狗須注意賽事步速並避免過早消耗

一定係咁

今日六環中到都好好分頭

一係就全程唔好捉，一係就對面直路拉轉彎踩，點可能咁基本都做錯

信多次潘狗呢場

田泰安正一仆街仔

7win屌你薛狗

條撚樣等尾場算啦

寧願唔買

2021仲有人...

你25啦 薛都唔賭

得返六環 呢場單頭潘

未睇過榮進之光贏香港盃

比雷神反杯騎師王

潘今日想0分？

1800無績 點賭老友

接納
5031
獨贏
沙田 星期六
第8場 獨贏
7 連連歡樂

$ 10.00

on9, 等我幫你加持

有無人賭牙必

唔知佢做麥9

亮先生

被查詢時，鄭雨滇說，他獲指示在早段採取積極騎法，以克服外檔的問題。他說，「引伸波幅」上仗在馬群後面競跑時難以約束。他說，因此他確保「引伸波幅」出閘迅速，逐漸移至外疊，接近千五米處超越「瀟洒叻龍」。他說，此時他嘗試收慢「引伸波幅」以讓「瀟洒叻龍」在他內側推進，但由於賽事早段步速快，「瀟洒叻龍」繼續居於「引伸波幅」內側後面。他說，由於「引伸波幅」走勢暢順，他讓坐騎繼續上前，於接近八百米處超越「瀟洒叻龍」切入。練馬師黃汝安證實指示策騎師在早段以積極方式策騎「引伸波幅」，但打算將該駒置於「瀟洒叻龍」外側。他說，鑑於「引伸波幅」上仗的走勢，他不想該駒在馬群後面競跑。小組告誡鄭雨滇，雖然他策騎「引伸波幅」勝出，但他應留意賽事的步速，並且確保不要製造一種令坐騎末段未能以勁勢衝刺的步速。

第8埸 有冇水?

依場呂健威想包Q?

潘今日無返工

華將係咁放嘅話 隨時牌都冇

想allin連連

@WIN
r8 何妖點睇

3 4 11搏冷

贏咪唔問
輸咗咪俾倒屎告拉馬

想當年呀滇贏咗都比人告誡

華將自己仔 打都大力啲 中國文化黎

如果黎緊3 場潘狗有一場W 我生吞熟蛋呀

屌你潘狗

賽日頭條馬又準備

痛在我心

頓三寶

生又點熟

連路@1.7
連連@2.2

潘頓0分 開始反彈未

糖心蛋囉。。

上次賽日頭條貼七隻好似有1W

禁就叫半生吞熟蛋啦

連連歡樂點輸

住北區無理由唔賭北區威龍

潘撚左成日今場終於反底

呀必長勝點睇

望下讓賽名啦

我地大西北話事

好鍾意隻1
但潘今日唔撚得

呀佳

屌你, 原來今日大西北日

比半打膠你算

忠誠狗爆la kc咁旺

屯門讓賽 一定睇世正頭

今日算利追
佢唔放就等收皮

1 莫雷拉 31
6 梁家俊 39

咁就幫幫大西北嘅人

5 9

有預感賀腎擊殺返隻7

呢場拉12啦

爆了

1 莫雷拉 43
6 梁家俊 39

baidu 100%

疊字q 開心

無敵勇士

文家良

帆哥兒一衝過晒

呢隻上場有返啲走勢
今場返首本路程 潘明輝停賽用周 減多幾磅

7拖 2 3 6

想過數賭路路之星P

過數

又700K

888888

必！長勝

呀必長勝

新力必長勝

乜撚野 必長勝

必長勝！

連連歡樂

必長勝！！

連連歡樂食屎啦
轉倉

今日8:0咗，比狗賭

KC仲頂到啊！

必

連連歡樂馬主抵撚死

39
31

周仔唔搶咁癲

連連歡樂狗餅到

連連歡樂

告狗 @1.7w @1.8w

老仆街唔係名得虛傳

抵啦轉倉

一鋪番來啦

星期六+六環多寶

連連歡樂 (已彎到曲)

直必長

雷神咩飛 就潘狗跑出

上兩場都好麻麻啦

傻

有冇1號

又超快時間 下場又吹做馬王

新力必全勝

個閘呃晒
係咪準備又轉馬房

乜撚嘢必長勝

必全勝

55秒幾一出即勝插班文家良你賭埋我果份

告東尼唔係好練馬師 香港練馬師都係廢

KC騎王要GEL了

呂健威想埋Q?

文家良 點賭

冇啦，好彩冇過數賭，今日收手算

雷狗操完揀隻狗餅dllm

前兩日仲9up精選想搶必全勝

紅色大字呢

六環仲有得叫下

仆街揀咩雄龍

仲有2場

連連轉倉未

我連自己都無揀

收到風新力必買左500K必長勝

雷神:仆街中伏

我都無買你

潘頓走上黎阻撚住條q 呀

5000K 獨贏?

尾場之鬼奧總唔去馬?

屌老木屯門讓賽結果唔中

買咗四重 1-3-7-9

六寶斷今場

唔怪得唔駛做
我都係100

連連歡樂贏富高八斗 吉利大勝

六環斷埋

老仆街越輸熱門尾場就越想買飛天劍

雷神試完唔要即贏

派未呀正

狗會神撚到

球輸9左

手足好耐無見

黎緊2場仲有無燈左邊隻

好撚彩無allin電狗

我shit!

呂健威正氣
近期唯一破燈

KC頂唔頂得住

係得我咁柒既啫

冇
幫你飛走兩隻大熱算係咁

中冷二重彩

最多一場雷狗入Q
仲有2場

LM

我了

KC 呢場入Q就穩

人和家興換周蛇一放到尾

我買咗

我覺得拉狗最後兩場應該二二三三

整氣拉PQ 2*3 先

😭 😭

佐治勇駒單WIN

KC入到Q
雷狗第4就gel得

Kc頂撚住呀撐左你

想要料pm👍👍

人和家興有35$ 老閪都賭啲

賭能咗6 10 12

想大賭阻住
奧總去唔去

金老闆今日贏幾多

雷拉騎王 24？

又要買十蚊燈一燈?

咪搞事

快手啦
唔係KC騎王點贏

切柒燈過烽煙

3，4，10鐵角

閪手部能入WQ啦 雷狗3甲不入就得

我唔去

陳sir啦

咁我買兩舊例飛算
唔該奧總

一齊啦屌

出左糧一個星期就清袋

哇。。睇返原來雷狗近10場騎師王平均分有43.5

shit恩今場去唔去

希斯上場一定好撚嬲

唔去

又話對賭電路三號

接納
5040
獨贏
沙田 星期六
第9場 獨贏
10 佐治勇駒

$ 10.00

KC 霤一對
爭到尾既劇本

Diu好緊張 叫撚緊孖寶 george勇狗

樓上兩條友

得 我走先

all in人和家興

呢場中撚緊, 放心

你手指數來
清乜袋

拉西一對全熱門我都飛哂
但都唔撚中

雷狗2場第3嘅話KC都贏喎

留名

高友之星無啦啦跑咩田草

呢場買陳sir啦 等大家知佢乜水

去

出嚟呃下啲傻閪姐唔好咁緊張佢

Same 20k 糧jump曬 再jump多10k

去埋啦唔該

陳蛇贏得嘅馬應該都有廿分喺手

將希望押落陳sir到

轉行啦，庇護工場入刀叉佢先勝任

停左咁多場 就呢場all in 雷狗 翻身

博高友識跑草地算

周蛇都買啦

隻佐治咩料
初出對住人和家興都賣到咁熱

帝豪老母

大潘反彈係咪代表5買得

方sir有料

賭撚左你十蚊者, 駛唔駛咁撚濕

今季雷騎方嘅初出馬 全部上名

反手？

人地被切絲搞到好興奮

共同勝利無飛

跑第四啦

隻10啲汗多撚到 唔撚要啦

熱氣啊隻馬

師徒Q?

咁要咩好

下, 都話十蚊燈9 佐治

似乎會跑p 唔似夠人和跑
btw今日啲大熱門都麻麻

你屎眼有冇必屎汁

完全無人提潘狗？

燈到成身出撚哂水

你10蚊想燈怕咩佢濕

2021仲買...

今日熱門係唔係未嬴過 未入過位置?

底出電路

頭場已贏

孖T膽撚埋佢

頭場咪大熱

頭場

第一場就win

生命最後一注
8拖1、4、7

想跟

11啦，天然欄位

8 1 4同撚晒

今晚love football?

人和家興飛天劍

呢場潘狗無P我吹雞斬7佢

頭場咪贏

幫金世正打氣

可以call定先

陳

10號3疊？

5 8 6

潘狗生性終於

KC仲有呀

手到回來㩒住贏

馬王咁

輸9晒

迷容黨大勝日

拉冇分 !

欺斯死撚左佢啦

欺師真係好撚垃圾

贏埋

真係比我本利還

得返條六環

即係你大勝

烽煙

垃圾shit

寶寶

莫

潘狗又禁住都上緊黎
不過今唔係福逸

kc騎王gel得

潘!!!!!

仲有尾場呀屌

希c

我烽買左5000騎師王

大家幫佢打氣

真係好撚仆街
唔買潘就有
買潘就冇
點撚樣賭 好撚想死

咪撚燈啦

人和家興欣欣贏嗰場=競賽生涯頂點

GRATEFUL HEART 平常心 D278 96 +8

潘狗留力留到尾三場先爆出黎

死賤種潘狗
唔見左全日 係重注場次先殺我

糖糖食撚埋啦

10 蚊燈埋尾場

買正副q仲好

帝豪老母做哂熱身出閘都係慢

如果R9拉有Q，同撕飛冇分別

仆街啦潘狗贏左shit

手到回來勁過平常心

真係好撚賤種 冇買就阻撚住 買佢p 都冇

點贏平常心

買咗 2-6-8-12 無要潘

認同

田雞中撚哂腳

容狗

@切 20蚊再燈埋雷狗點 燈撚埋P

收工

浪漫組合換拉上好難頂

屌咁撚勁嘅手到回來咬住第二位直路彈甩人和家興
頭關已經死咗

咁撚輕鬆1.08.36

潘頓當全世界都唔記得佢 又彈出黎

希斯練馬

烽煙找卡數未

34倍算係咁啦

用周俊樂減多幾磅都比人贏到冇得跑練咩馬

老豆嗰次都冇騎錯

希斯睇怕都係步麥菲文後路

條女很正式

起碼今日形勢利糖糖先
岩岩拉冇分，今場佢跑第2都得
機會大好多

準備贏25個

原來6號綠格 得返5倍

條女唔差

烽煙買咗幾多

希望潘搞掂埋佢

好彩信奧總冇轟

憂鬱奔向冷的天

有錢食飯了

想點呀潘頓....

咪話50

係都用周sir
陳sir 含撚啦

衰家反底

痴撚線

1:08.36
係咪谷一場退役嗰d fd嚟

廢過何良

買kc 45倍 補返拉win米得

笑到仆街

萬
打溜個字

第10場 有咩腳

10萬拉win

點補飛好

欺斯真係搞笑

KC騎王我要食撚滑啊！

你同買三bo 有咩分別

串1咁叻仔

哇 隻隻都補個win 都得啦

轟落糖糖

點解唔買三寶

LM等派

有三寶跑第2有錢收尾關

上個post有講過上場第4我買左p
痛撚到
今場點都買多少 唔係有隻全熱喺度我會買多啲

三寶斷左，依條鳩穿反而有得叫

何謂做愛q

真

飛天劍唔係上次俾鳩猴條白痴騎
今次換個正常啲既人
不過今日告東屁的士佬冚旗

我尊勁能到

今日潘4:35放6:00？

咩話告狗尾場出2隻

輸兩隻大熱, 反而呢隻有機

趁早轉去肥鬼 5班幾W 響手喇

退休未

尾場爆冷

睇好2號

2021 買？

唔想吐血死 頓尾場小休ok?

步喜勝勁駒後塵

生命終結注

買咩

lm 中左都成2萬幾

講未

今日點

利放11點輸

接納
5049
獨贏
沙田 星期六
第10場 獨贏
12 浪漫組合

$ 50.00

5號ok?

有冇人集氣賭12win博有得恥笑烽煙

打和
睇最後呢場

勁撚到

你3串1咁點解唔買3寶

咁黑心

下 我信你全日重心而家死左窩

直覺陳蛇殺兩大師傅

幫手叫 lm 等派好過

跑第四我都針咗啲

有冇勇士要7號

香音我愛駒 買小小wp 收爐等今晚腳波

陳蛇： 我贏過佢一次

今場到田狗喇

其他馬每隻買 $1000 w

閪拉要贏先騎王？ 第二係咪6分

12w 但KC有Q

我望你贏唔好比雷狗

開個12俾佢 等佢贏馬會3000蚊

今日閪黑到仆街 兩場生命注wp第4 重傷

劇本 12檔兩隻搶放 陳蛇後上爬贏

開11/12

Same
本身唔洗輸 上場買左周蛇 比潘狗擊殺左

兩隻世界膽無咗你地都有錢賭

all in咗飛天劍。。。。

善傳萬里

是

飛 2 5 8 10 其他$1000注買w

信咗拉狗陳蛇

奧狗有冇6環叫緊

11 12 補1000 win 算啦食唔到大注食條熱門囉

1有冇支持

想買潘

今場 1 11隻揪

All in飛天劍！

咁不如買$2000 A1

雷神你老母今日死返次啦 比我俊贏得唔得

都可以 不如A1 3000 A3 2000

斷左傳盛

好後悔要左連連歡樂

買陳sir驗腦嗎

尾場之鬼想出手

3隻熱門呢場鐘意邊隻

咪又係11>1 6

唉我都係
我冇要連連歡樂都叫唔到
好撚on9

D飛好撚勁

果3場kc咁撚順都唔信邪

飛天劍一放到底？

有冇第四推介

想買小氣鬼

尾場之鬼奧總幫幫手

又當馬會ATM

交個名又唔駛錢
不過想睇佢同金槍鬥下

希望收得返個本

當家鳩王？

7 11 4 12

標準猴王

等奧蛇出手

同創世駒來香港決一勝負

浪漫組合win
糖糖幸運，浪漫組合單Q

雖然今日計場地好似11好跑啲
但12我等佢用返拉好耐
最重要係如果中我有得恥笑烽煙

但我唔會生命注咁賭

用打和注追一追算

Qe2喎

幾多注?

輸到仆 奧蛇救命水

PR嗰句嘢幾撚霸氣

if she goes, she wins

點會收唔返

咁就好睇

72

六環有幾錢

呢兩隻真係好近 兩隻都有跟進開
但今次簡左買潘做膽

腳要周sir 定家俊好

無咗連連歡樂喎 點會收唔返個本

仆街啦

尾場大熱q?

家俊

7拖3 4

唔似

大熱Q

有多寶普通獎都夠啦仲要起碼中4蚊

盈嘉輝

浪漫組合衝呀！

拉拉點解騎王分有單數

鼓浪順風

單打獨鬥

無心睡眠

美麗精神

飛天劍

香音

我俊必勝

買銀馳, 揸恆馳

11定12

呢啲唔係評磅員既評分藝術呀

浪漫組合

造愛Q

今日雷＋KC 有場平頭

11同12落飛落到好激

Kc騎王！

銀馳笑撚死我

隻馬飲醉酒

隻銀馳笑撚到

跳緊舞呀？

田雞成個傻仔咁

隻1笑撚到

隻1

大陸車做乜鳩

隻銀馳我以為我中幻術

烽煙派未

笑死 頭搖又尾擺咩

大陸車係咁上下

田雞

銀馳生過魚生

買咗銀馳都唔知好嬲定好笑

乜撚野銀馳呀屌你老尾

三大熱門

Kc!!

銀馳係馬醉左定人醉左

田雞比隻馬帶住走

笑到我腸都穿撚埋

屌你大仆街唔入q

隻馬都幾高質素

陳嘉熙死全家

馬術表演

又第四

笑死

買咗幾多kc騎王

獨贏 10 場 1 銀馳

田泰安

烽煙係咪幫手足找卡數

騎師王 KC

銀馳用緊滿樂時S型走位跑法

隻1咁撚樣都第2
升班有冇2倍

漫畫組合慢閘笑左一野
入直路見到銀馳直頭笑到喊

後上馬要S型走位搵位就見得多 真係估唔到出咗頭都可以S型走位

陳蛇個7磅減左係個腦到

多謝田雞片黎片去 先中WIN 同Q

笑屎 漏閘

一定有料到
生勾勾都咁肯追馬
可惜改錯名

直路片黎片去都有第二

片來片去

我烽中55倍騎王

跑好少少都贏啦屌你田雞

熱到傻

糖糖飛天劍qpq
告狗唔使追數？

睇到出佢好有心機跑 但個人質素有限

講個舊笑話：田泰安

輸飛天劍

聽講你都大賭左KC騎王

應該仲未慣右轉

見住田雞係咁望入去 隻馬係咁跑出去

星期3度定佢D馬啦, 條老野要追數

咁片法都追到咁近

[型感勝感] 二月十日谷草九場賽日討論區I

係咪有人賭左5k kc

10蚊

轉彎以為隻銀馳ball out

唔片應該贏3個馬位

銀馳有排追

隻1下次要加個羊毛面又2倍

潘狗畀人屌到仆街都2W1Q

潘狗係條欄度會唔會心諗田雞你做緊乜鳩

有錢love football

你幾多姐

屌 隻銀馳係片就片到出Q啦
片下又跑下想點
大仆街入Q都唔撚洗輸
好撚灰

PHONEIN 50K

潘頓差少少3寶

六環 5314

下場繼續頂磅

一早all in kc
唔使輸得咁慘

可以賭下波咁

去泥地食左先算
呢系馬真係隻隻西

都幾撚黑閪

你見唔到潘狗係到笑？

3穿1個個慘d

係

汁25萬

呢場頭3名都有排贏

@goflex

佢1600萬當散銀

騎師王 6 [梁家俊] @ 13.00 + 7 [何澤堯] @ 18.00 $50

12咁樣跑又蝕底少少 定係要1600

唉屌賀蛇落力啲可能有個P
依家開三大熱門真係屌老味

隻幸運快車開頭又係咁衣系馬

500K

350萬

正, 今晚點

⋯

5m

仲未見烽煙上水

吐血死

答得咁撚仆街
肯定好多

浪漫組合其實輸幾場落四班好過

過終點仲片緊出去

冇憧憬過呢隻

唔係跟前嘅馬，蝕左場地

根本係一隻留後馬

你笑到合唔埋口